import shuffleArray from '../../../utils/shuffleArray.js'

const Questions_Football = [
  {
    question: 'Quel est le club de football le plus titré au monde?',
    options: shuffleArray(['Real Madrid', 'FC Barcelone', 'Manchester United']),
    answer: 'Real Madrid',
  },
  {
    question: 'Qui a remporté la Coupe du Monde de la FIFA en 2018?',
    options: shuffleArray(['France', 'Croatie', 'Brésil']),
    answer: 'France',
  },
  {
    question: "Quel joueur a remporté le plus de Ballons d'Or?",
    options: shuffleArray([
      'Lionel Messi',
      'Cristiano Ronaldo',
      'Michel Platini',
    ]),
    answer: 'Lionel Messi',
  },
  {
    question: 'Quel est le stade de football le plus grand du monde?',
    options: shuffleArray([
      'Rungrado May Day Stadium',
      'Camp Nou',
      'Wembley Stadium',
    ]),
    answer: 'Rungrado May Day Stadium',
  },
  {
    question: 'Quel pays a remporté le plus de Coupes du Monde?',
    options: shuffleArray(['Brésil', 'Allemagne', 'Italie']),
    answer: 'Brésil',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts en une saison de Ligue des Champions?',
    options: shuffleArray([
      'Cristiano Ronaldo',
      'Lionel Messi',
      'Robert Lewandowski',
    ]),
    answer: 'Cristiano Ronaldo',
  },
  {
    question: 'Quel club a remporté la première Ligue des Champions?',
    options: shuffleArray(['Real Madrid', 'AC Milan', 'Benfica']),
    answer: 'Real Madrid',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'El Fenomeno'?",
    options: shuffleArray(['Ronaldo', 'Ronaldinho', 'Romario']),
    answer: 'Ronaldo',
  },
  {
    question: "Quel club est surnommé 'Les Reds'?",
    options: shuffleArray(['Liverpool', 'Manchester United', 'Arsenal']),
    answer: 'Liverpool',
  },
  {
    question: "Quel joueur a marqué le but de la 'Main de Dieu'?",
    options: shuffleArray(['Diego Maradona', 'Pelé', 'Zinedine Zidane']),
    answer: 'Diego Maradona',
  },
  {
    question: 'Quel club a remporté le plus de titres de Premier League?',
    options: shuffleArray(['Manchester United', 'Liverpool', 'Chelsea']),
    answer: 'Manchester United',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'La Pulga'?",
    options: shuffleArray(['Lionel Messi', 'Sergio Agüero', 'Carlos Tevez']),
    answer: 'Lionel Messi',
  },
  {
    question: 'Quel club a remporté le plus de titres de Serie A?',
    options: shuffleArray(['Juventus', 'AC Milan', 'Inter Milan']),
    answer: 'Juventus',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a marqué le plus de buts en Coupe du Monde?',
    options: shuffleArray(['Miroslav Klose', 'Ronaldo', 'Gerd Müller']),
    answer: 'Miroslav Klose',
  },
  {
    question: "Quel club est surnommé 'Les Blaugranas'?",
    options: shuffleArray(['FC Barcelone', 'Real Madrid', 'Atletico Madrid']),
    answer: 'FC Barcelone',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur a remporté le plus de titres de Ligue des Champions?',
    options: shuffleArray([
      'Francisco Gento',
      'Cristiano Ronaldo',
      'Lionel Messi',
    ]),
    answer: 'Francisco Gento',
  },
  {
    question: 'Quel club a remporté la première Coupe du Monde des Clubs?',
    options: shuffleArray(['Corinthians', 'Real Madrid', 'Boca Juniors']),
    answer: 'Corinthians',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'Il Divin Codino'?",
    options: shuffleArray([
      'Roberto Baggio',
      'Francesco Totti',
      'Alessandro Del Piero',
    ]),
    answer: 'Roberto Baggio',
  },
  {
    question: 'Quel club a remporté le plus de titres de Bundesliga?',
    options: shuffleArray([
      'Bayern Munich',
      'Borussia Dortmund',
      'Hambourg SV',
    ]),
    answer: 'Bayern Munich',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres de Copa America?',
    options: shuffleArray([
      'Lionel Messi',
      'Gabriel Batistuta',
      'Diego Maradona',
    ]),
    answer: 'Lionel Messi',
  },
  {
    question: "Quel club est surnommé 'Les Gunners'?",
    options: shuffleArray(['Arsenal', 'Chelsea', 'Tottenham']),
    answer: 'Arsenal',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres de Ligue 1?',
    options: shuffleArray([
      'Jean-Michel Larqué',
      'Thiago Silva',
      'Marco Verratti',
    ]),
    answer: 'Jean-Michel Larqué',
  },
  {
    question: 'Quel club a remporté le plus de titres de La Liga?',
    options: shuffleArray(['Real Madrid', 'FC Barcelone', 'Atletico Madrid']),
    answer: 'Real Madrid',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'O Rei'?",
    options: shuffleArray(['Pelé', 'Zico', 'Romario']),
    answer: 'Pelé',
  },
  {
    question:
      'Quel club a remporté le plus de titres de Ligue des Champions féminine?',
    options: shuffleArray(['Olympique Lyonnais', 'Wolfsburg', 'FC Barcelone']),
    answer: 'Olympique Lyonnais',
  },
]

export default Questions_Football
